刀手遊行前一日斬人，仲要留現場任人影搏拉，你話冇目的就假

即係有人要聽日遊行變暴動
大家自己揀聽日點啦

中計撚出現了

弱智仔出現了